要八十歲阿伯聲定幼稚園雞仔聲

二選一

阿伯聲正皮
雞仔聲負皮

假設你係三十五歲壯男

有冇例子先

阿伯聲就胡楓，雞仔聲就幼稚園細路自己幻想

投你老母咩
你老母比人輪到啊伯聲

要無敵神駒個種得唔得

咪撚吠

你吠都係雞仔聲啦 大聲少少

精神病? 定認錯人，唔撚識你，死撚開啦